[Love Beyond Labels] 呢個算唔算係最萌嘅高度、種族差

想畀條高佬抱起嚟屌

仲以為係汪明荃
我都係返出去先

真心好sweet

個亞洲人睇樣都知八婆格

你係咪呢type?
如果係即刻unfollow

me neither

點解你會見過佢? 喺香港?

佢真人有冇相咁靚仔
相都唔覺得咩咁正
佢個樣好泰臣feel

行為舉止係點?
好港零feel?

個鬼佬都唔算咩靚仔
可能啲鬼佬鍾意矇眼, 扁鼻, 流鬚嘅亞洲仔

字裡行間充斥住妒火

好公廁啊仆街
老實講如果你想有得long-term就收斂下啦

我諗係畀人拋棄唔開心先搵下fun 啫

如果有心識人發展
就唔應該三心兩意、騎牛搵馬
如果唔係就有手尾跟
有另一個唔捨得 又sp, fwb 咁
拖泥帶水 煩到自己又傷害到人

不過咁
鬼佬我唔知啦

但喺香港
我諗要好sure
對方目標先好識人, 諗下一步
識落覺得ok 等人答覆嘅,
識一個月內應承之類
就唔好又諗其他人
要明確話畀人知點